想問吓有冇人有幪面超人電王既外掛字幕?

搵極都冇 搵到seed又死種
希望呢度有儲HD拉打既巴打成全

字幕梗係另外揾架啦

就係另外搵唔到有 有粒seed入面係有外掛但死種